一人一句gym room 聽到既野

要去了 要去了

打咩打咩

用力推
比d爭扎

要射啦

比啲掙扎我

健身健心 肥鍾無分

點解咁粗既

你副body 操得幾靚Wo
個二頭肌引死人

啊

up!

黎多組
呢組要慢
隻手申直啲

比埋啦 比多少少
堅持啦！
慢落慢落
Good fit
到曬頂
師兄一齊做好唔好